放林宥嘉演唱會飛

6月17 980 x 2 原價+東亞卡手續費
有意留tg

第幾行呀？

未有飛 優先場飛黎 有興趣到時有飛再聯絡你

應該 6月頭左右收到

好 有興趣

睇下第幾行

岩岩收到飛 我過2日 show 行段
有意留定tg
原價+東亞手續費

我要星期三先拎到 到時tg

有事16號去唔到
原價放2張 500@ 連位
Telegram: yogayoga2017

係咪有飛呀？

我係17號有事wo 有無興趣換

想收兩張

已經有飛係手 有興趣tg 2張 980
黃牛死全家 剩係收番原價 +東亞手續費
已經有巴絲問緊
Ttl 1080/張 980 + 40（aeg 手續費+郵遞）

1020

推

有無17號兩張，除左980外都要

無

好想去

搵唔到未買980

留名
想收兩張17號$500

980岩唔岩

咩段咩位？

同問

靚位 blue 55段 E行 90-93
岩既tg傾下
Tg: ppppppppp0000

嘩 真.靚位
問下先 幫屋企人買
唔該巴打先
問完tg你

重有2張

屌我都想買980X2

當初整係搶到500x2(仲要好撚後）

有無人俾我加錢換

而家勁撚多人放 好後悔

有無人放17/6星期六 $500飛兩張
原價收
tg：fatfat619

好

有無巴打要500 17/6 x2
我賣撚左佢再買980

咩位

總之係最尾果幾行啦
廢事你地覺得俾人昆

點聯絡